屌那星 原來利昂梅西仲係巴塞球員？！

我小學已經聽過佢個名仲未走咁耐而嚟踢485場巴塞
算唔算係巴塞温室Legend

我巴萨冇左距真系吾捻掂

熱民素質勁高